點解要俾帽我帶！！！！！

點解呀？點解要呀！！！我做錯乜呀屌你老母！！！俾帽我帶做乜撚呀！！？我屌你呀 死全家呀你！！！

驚你頭頂凍

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

聖誕節係要帶下帽

共勉之

臨過聖誕帶帽

借酒消愁左成個星期

我屌你老母